原隻新鮮波士頓龍蝦 比我自己煮臭晒 有大大幫手解構嗎 謝謝

原隻烚啦diu

點解可以咁戇鳩唔放尿
傻的嗎垃圾片 傻人講嘢把聲都戇鳩啲

不要玩食物

煮得太多開邊 原全忘記放尿 大大知道嗰陣真係尿味嗎？

我都唔想食尿架～ 大失手

太耐無整 今次忘記放尿